真b呢張gif q能到..

That wink tho

樓主=on9 同意

收皮啦

笑容有少少少少似momo

支持層主

少少少少啦 雖然一開始我以為張gif係momo

on9？

非

wanked

牙英屈D

嘩 你仲係咪人嚟

唔覺

...............

法國彩元銀髮屌打Felix

聽日準備去染銀毛仔7月13見彩元

邊位

想打柒佢

要打就打7我

你知我唔捨得

我都唔捨得英妹畀你打..

宥真q得黎有種英氣

咁打我啦